我發覺政府唔識加減乘除數

香港汽車就越來越多，停車場越來越少，仲要開放大陸車後香港，跟住就話汽車通街泊阻交通。
房屋，每日150人，再150人分支家庭，仲未計香港本土人要上公屋，你點會夠地起樓呢？

唔起咁多停車場就係迫人唔渣車

輸入150人就係要洗牌，生存唔到就走啦

政府高層夠毒

樓主幾歲...

溫水煮蛙，有錢佬仲叫有生活生存空間，其它人⋯⋯

唔係唔識，係別有用心

香港太迫，政府梗係想迫你地唔渣車啦